我諗到一個可能比連儂牆更有效散播文宣既方法

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

push

電台文宣都要
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推到上熱門

諗到都興奮

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

可配合airdrop攻勢

識玩

有得諗 推

有得諗 apple store咁多人入去摸啲手機

俾個正評 再推多野 加油

整兩下，時間又好快，又唔會有咩危險性，我覺得真係可行

推上熱門

tui

咁你地手腳慢啲都得掛

推多下

有

正ar 推！！！

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

錯手負皮左 幫推

大家行過路過經過咪set下佢囉～
反正set一部都唔駛兩分鐘

哇，咁啱我老豆今日就同我講喺電器舖睇新iphone，見到啲wallpaper 轉曬做抗爭口號

一聽到就覺得哩招真心work，大大力推爆佢

apple atore 係咪會比啲精靈換走？

可以做

唔錯喎

去旺角間小米轉哂啲wallpaper佢

去apple store轉晒做
如果有天 你用的是華為不再是iphone

airdrop 係時候重出江湖

試試佢！
尤其係電器舖 apple store 多大陸人

相信會有用
但係唔認為可以代替連儂牆
有機會會幫手轉wallpaper

兄弟爬山 各自努力

Push

有得諗喎，好多蝗蟲都走落嚟買電器㗎！之前我陪老母去銅鑼灣時代廣場買野，樓上間唔知百老匯定豐澤，勁多蝗蟲買電器囉！特別係電話電腦嗰邊！

諗起都

玩罷買同和你shop個陣可以玩

幾好喎

到時啲藍絲死得七七八八 剩返班黃絲受

覺得可行 推

仲可以做埋輸出革命

咁不如口頭文宣啦 喺等車之類嘅時間 迫啲人聽文宣或者類近嘅內容 避都冇得避

sd啲文宣落ipad set幻燈片播放

多線文宣

PUSH

火車Airdrop文宣
頭幾幅j圖，後面就文宣

一係就每人自備文宣一幅
趁人唔為意就周圍貼一幅再走

自己大厦都要貼
有cam就唔好貼
公屋無cam就話之你痴埋走廊天花板

呢個方法對同胞可能仲有效！！
輸出革命！換撚曬全香港啲display機嘅wallpaper
等佢哋鳩嗚之餘醒頭醒腦

(IT狗入）有無人可以研發日程app/網頁for遊客

試一試

重新開機就會reset架啦。

612 721 811 831 新屋嶺

各有各做

101 近

對家又出招 沙田拉左幾個整牆

大家要考慮下成本效益

pish

咁點解唔一齊post 929?

10.1至岩，我地要來多次有咁多人得咁多人嘅遊行

可以一試

好醒 p牌一推！

有得諗！！！！

Pish

ok

有用 願意一試

幫推

做咗先
有用就去做

真係好醒

有唸頭

和理非必做

連儂牆同wall paper雙管齊下啦

ching ho ball

都可以

[img]
圖片網址[/img]

我覺得連儂牆有效啲，但依個可以做埋

其實點樣可以upload去啲電話度。 佢哋 舖頭 唔係應該block曬啲嘢

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

推唔郁照推

P牌推

有得諗
有多一個人睇到都有用

有得諗

屯門AEON見到

好提議，無腦藍屍可能走去抵制百老滙

推阿 dllm 噚晚文宣都被人拉

咩方法都可以試

Yau
tmr change it

屌直頭要播埋啲狗打人片啦
成間鋪頭每部機都播

醒目

之前apple 張光榮香港 都擺左係到個幾鐘

又推又push

依個做流動文宣 諗得過

推行動post

推唔到都支持你

Lm

Ifc手足幫手轉iPhone wallpapers

全部電器鋪都要換
最多人睇個幾個型號

Jeng

想做就要做

應該開鋪收鋪先reset
不過keep到一日都唔錯

沙田連儂尋晚黑警棍打修牆市民

做完要影相上嚟，如果唔係冇人知道成效

絕對有得諗

正呀

屯門已經係咁

有創意

🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎

好波

警隊濫權 必須成立獨立調查委員會

其實仲可以係搭𨋢個陣大嗌 一黎冇人知你身份 但係有人等𨋢既話就一定會聽到， 二黎閉路冇收音 看更唔知你嗌緊

唔好諗啦，做啦
收工搞搞屋企附近間豐澤先

唔會更有效
但可以一試囉

換做文宣都得

良心豐澤

做緊，仲有商場洗手間

雙管齊下

之前玩豐澤部iPhone已經見到有文宣圖係入面然後順手轉左做wall paper

係一個好建議
各有各做

全民公司學校廁格貼文宣

推 有用

推!!!!!!!!!
如果喺遊客區嘅電器鋪仲可以換做簡體字文宣

咁都有得驚
話冇留意咪得囉

可以

Apple store好多蝗

g持

Pishhhhh

Keep住做d員工就會懶得去set番default

巴打啲文宣好靚

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

得喎

全世界都睇到
但張圖要簡潔

APPLE 大陸遊客多
梗係新彊蒙眼集中營既文宣

721 811 831

日日搭車食飯都做 啲人reject就send圖俾佢preview，肯收就send片/肥媽mv (警暴version)

NICE

熱門了

推啊

集思廣益

PISH

不要害怕 是你們爭取的

文宣post 推

Push ar

我見多數睇連儂牆既人都係d白髮族，佢地就係少接觸高科技資訊先去睇連儂牆。所以連儂牆永遠都係最有效帶訊息比呢班人

對住藍屍係要講反話
仲要有咁盡 講咁盡
藍屍就冇聲出
不過唔好老脾藍屍會出手囉

幾好玩

早排去apple shop試apple pencil 已經寫光復香港黎練字

正

呢招掂喎，去apple幫佢換曬D wallpaper先

琴日喺豐澤玩過 個職員屌鬼 仆街

行開玩下無所謂 唔好咁上心就得

推 各位手足識do架啦

喂OK喎大佬

gogogo

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

Creative

好喎

攪到人地做生意，會反感，不了。

加油

最鍾意行apple store

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Cls yes

但係點樣先可以快手咁係示範機到access到啲poster?

有料到

出左新iphone喎,大家唔係唔去試下機下話?